# git-commit
ddd
Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Voluptatem soluta, velit asperiores, quisquam neque eius illum placeat excepturi reprehenderit similique vero repudiandae quis consectetur sit officiis ipsum incidunt natus esse!

#  git commit -a -m "mensaje del commit"
 con este comando podems saltar el area de preparacion e preparaciongit status